致 vienbb

FA Vien, 唔好怪自己、唔好話自己蠢果d，妳只係美麗而善良俾一大班賤人利用，妳嘅所有優點全部仍然存在的，只需要為真正愛妳嘅人付出，絶絶絶對唔可以向壞人付出更唔可以俾自己嘅好俾人控制。美美唔好話自己蠢、唔好話自己失敗、唔好話自己賠哂所有野俾個賤人，妳咁話自己我真係好心痛難過.... 美美絶不要覺得人生受損。其實真正失去所有係個人渣，佢同佢班黨羽做每樣講每句作嘔嘅野都會有自身報應。由依家開始美美終於可以去攞屬於妳自己嘅世界、屬於妳嘅開心、妳應得嘅幸福。美美所付出嘅代價實在係太大、太多，妳所付出嘅眼淚深如大海，妳所付出嘅心痛慘如萬刀穿插.... 但美美，由依家起，妳將會踏上妳真正開心幸福嘅閃鑽路途上。穩定心情需時，將來亦仍有可能有人會想重新攪事需被壓制，但已經冇野可以真係傷害到妳了。美美係一位非常美麗迷人、溫柔善良、聰明智慧，集少女年青氣息與成熟美於一身嘅極優秀、條件極高嘅超級好女仔。美美不要傷心難過、不要失望灰心。(Edited) 美美，sorry，妳咁唔開心時刻我唔應該寫poetry，但主要係想表達，希望美美唔好感到身邊一切都係漆黑無光，美美仍然擁有妳自己所有最重要嘅一切，美麗、善良、智慧，各樣組成美美妳成為最完美女性嘅特徵，應有盡有。美美唔好理外界嘅低等侮辱中傷。美美，妳自己是最好的。最重要係，只要有愛嘅地方就有希望; 只要有真愛嘅地方就會帶來無限光明及温暖，亦會解除任何及所有心病與痛楚.... (5e of 5, end)

狗汁

post上連登做咩 sd比佢啦直接